話你on9驚你嬲呢首歌真係革命之歌

當佢有新歌嗰陣，又係一個唔一樣嘅香港了

未睇推左先

自由閪高唱自由歌

好懷念佢首歌

當然loop到做埋鈴聲

跌左錢入黎

新呢首都好掂

咁多年訓唔著都會聽下

經典

新個首

聽到眼濕濕

理撚得槍炮指住我

有鈴聲咩？有冇link

我剛沖沖下涼突然諗起呢首歌，就上youtube 聽返

果陣自己剪

完全唔記得左呢首歌
個陣好多落去既都識唱呢首歌